有冇教棍van補鐘師傅？

Push

全港隨時根本冇一個棍van師傅係同時有tg同連登ac

放棄 全部用fb

佢冇加密 冇連登acct都可以睇

落離合 一腳踏到底做一二一二

一二一二隻腳呀 𨳒幾時郁到隻手呀

推啦係到推 好 禁下喇叭啦 𨳒你老尾閪 果個果個係咪你老襟黎嫁

減二檔 推啦 隻手減二檔啦 個隻閪手識唔識做嫁 𨳒你老母小兒麻痺嫁你

抬起隻手 抬起個離合器 碌柒啦你咁 嗌你抬起個離合器都未抬到 講四五句都未郁！